一人一個送給爸爸的生日禮物

老豆就12月聖誕boxing day 生日
平時無咩興趣
最大目標就係供女兒讀大學
而家畢業出來做野
想佢黎緊生日送份禮物比佢～
但唔知送咩好⋯⋯

飛機杯

假鳩

銀包/手錶應該算大路

私樓

褸